（元朗號外緊急）

FB既開掛之達人2個記者岩岩係南邊圍外圍直播緊 岩岩直播好清楚聽到佢地講比人跟蹤緊
之後就停左直播 冇哂消息呢家連條link都冇埋

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727